3hk 現有客戶想upgrade plan

已經係3既客戶，有冇真無限plan可以upgrade? 依加用緊21mb 5gb後限速plan

想問下21mb 速度實際用落點
諗緊好無轉21mb plan